%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Trabajo Práctico en formato paper
% Template LaTeX
% Version 2 (octubre 2014)
%
% Basado en:
% Template original de
% http://www.LaTeXTemplates.com
% Por:
% Frits Wenneker (http://www.howtotex.com)
% Editado por Mariela J. (FCEyN UBA) 04/02/2014
% Adaptado para Trabajos Prácticos por Martín C. (FI UBA) 04/10/2014
% Modularización según 
%  https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Modular_Documents
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[twoside]{article}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{ifpdf}
%\ifpdf
%   % put here packages only for the PDF:
%   \DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg,.mps}
%\else
   % put here packages only for the DVI:
%\fi
 
% put all the other packages here:

\usepackage[spanish]{babel}% idioma castellano
\usepackage[utf8]{inputenc}% esto es para poder poner los tildes directamente. Puede que cambie de versión a versión de sistema operativos (más información en http://www.aq.upm.es/Departamentos/Fisica/agmartin/webpublico/latex/FAQ-CervanTeX/FAQ-CervanTeX-6.html )

 % Macros para caratula
\input{./tex/definitions.tex}


\usepackage{mystyle}
\usepackage{amssymb}
\newcommand*{\qed}{\hfill\ensuremath{\square}}%

 
\begin{document}
 
\input{./tex/caratula.tex}

%\tableofcontents
%\listoffigures
%\listoftables
\newpage
 
\input{./tex/paper.tex}
 
\end{document}